其實The Nun係喪屍片

屌你老母 明明可以藉著Valak條水
恐怖化成個 conjuring universe
係死都要玩喪屍 又玩死人復活

既然用獵槍爆頭都殺撚到喪屍
用火都可以嚇撚到班修女鬼
法仔屠手都可以救撚到神父

點解唔考慮用開光十字架浸汽油玩火攻
或者子彈沾耶穌基督血攻擊力+10呢
或者溝稀d血用泡泡槍

最撚on9係咩 ? 係Valak隻野係有實體架
游水Valak塊面係濕撚哂, 個bra係現哂形
白修女被按頭落水, 唔識插眼偷桃嘅
你用耶穌基督血子彈神早爆咗佢頭啦

以上都係鳩up, 作為你嘅恐怖片擁躉我想講
溫子仁監制, 你唔執導姐, 都唔好俾其他人搞砸個Conjuring宇宙啦屌, 隻 Annabelle 已經實體化過一次, 負皮如潮, 仲唔吸收教訓? 好玩唔玩 玩喪屍 我屌你呀。

點解 Conjuring 1,2及甚至 Insidious 1,2會咁成功? 係因為隻野若隱若現, 靠jump scare我玩鬼屋唔撚好

無連登仔睇完The Nun唔鋸?

岀左實體一隻”鬼” 真心驚嚇度細好多，就係若隱若現，你永遠唔肯定佢喺邊度先恐怖

對
一玩實體就唔可怕
Jump scare亦唔多
講故仔

睇黎套野唔太受歡迎 連登仔唔會睇

入左場睇 真係屌佢老母
一開波個神父比人困係棺材
我以為死鳩梗啦 搞掂最勁個神父 之後睇個見習生單拖都好似幾刺激
點撚知 點撚知 就咁撚簡單地 毫無疑問地救撚左佢出泥
真係救撚左佢出泥 我冇打錯字呀屌你老母臭閪
中間啲位我真係望住條女苦笑

真係出「泥」
肥絲呢